一人一個讀書時期嘅不快經歷

嚟啦麗瑤！

請大家為我鼓掌